滑板踩街一問

香港有無邊度條街少人啲 塊地又唔係咁爛可以踩下
有啲景睇下咁

類似呢啲磚地都Ok

好羨慕啲架仔鬼仔啲地咁撚靚

買大轆

中環金鐘
好好feel

多謝巴打 睇完好滾動

唔知起碼要幾點先岩踩

Push

真心好正

Btw 表示港島人都想搵個人一齊踩

師兄踩開港島邊度

好多人跑步散步，好難踩

踩開柴灣至西灣河，周街踩

想去了

長期都咁多？利申住新界

☹️深夜入西環有難度

長命斜？

想join

長命斜真心屈

會死

梗係唔係長命斜死得人
小西海旁，柴灣板場，港島東體育館、海旁

好想踩海旁

繼續Push 摩牙

元朗臭河附近 好似叫做元朗海濱？總之係嗰條臭河附近
試過夜麻麻同幾個朋友一齊去踩 勁撚正

有無人驚太嘈
我成日都好驚人哋屌我太嘈